gym撚平時帶幾L嘅水樽出街？

近排join咗gym,500ml唔夠用,諗梗買1L定2L好

2L其實都夠 , 我平時練四個鐘頭

夏天基本上完全唔會急尿 因為狂出汗
但而家冬天出汗少咗做做下都會有尿意

Thank u 買咗2L,但疫情回升,希望唔好停gym